哈薩克稱「哈肺炎」是假新聞

中國提醒在哈薩克的中國公民注意防範比武漢肺炎更致命的「哈肺炎」，哈薩克當局直指是假新聞。

中國駐哈薩克大使館昨日發布公告說，哈薩克今年不明原因肺炎，上半年已導致 1772 人死亡，其中 628 人是在六月殆命。中國大使館將這個「疾病」稱為「哈肺炎」，指比現時被俗稱為「武漢肺炎」的 2019 冠狀病毒病致死率更高。

哈薩克衛生部回應直指中國散布的是假新聞，稱這些病例是在臨床上出現了武漢肺炎的病徵，但未被正式確診的個案。哈薩克強調一直有對此類個案作監測，以及時作出疫情應對。

支那狗得返中東 東亞班fd都要得罪埋
正一弱智仔黎

話人地叫武漢肺炎係歧視，自己又用人地國家名去改隻假病名

中共統治下 有咩係真？ 大家都明啦

Of course, it’s fake. It’s WuHan virus to begin with. Lol

上次先屈完人想回歸強國

中國無賴 唔係第一日